香港邊度有nike huarache ultra呢隻色

有 唔知依家仲有無

Us有，香港無